填海華竟然寫歌為醫護人員打氣

竟然唔係唱普通話

不過都係好難聽

唱粵曲一樣

//
華仔憑歌寄意主唱、填詞一曲《我知道》為醫護人員「疫」境中打氣 💪🏻

因為一張網上圖片上的語句：「我不知道你是誰 但我知道你為了誰」觸動了華仔寫了這首歌詞，向「疫」境中的醫護人員致敬和感謝🙏
#劉德華
#華仔天地
#醫護人員
#同心抗疫

#我知道
歌詞～

從不 哼半聲 的做 你的胸襟比天空更高
明知 痛苦的風暴 為你天光天黑禱告
人生 OH忐 忑路 就算小心免不了跌倒
難關 更顯得驕傲 那種光輝應該找到

共我不是同生 你怎麼可做到
漆黑中的眼睛 等待清早
一雙手已疲累你至今未停步
濃濃情義我已知道 都知道

沒有計劃 來世 再可天荒地老
這刻中的結識 盼望得到
只想需要明日你過得比我好
同年同月今生今世 同老
//

藍醫護表示多謝華仔

冇人想知

填海華